AOC 最新遠攻神器

近排中意左玩AOC
6條木
3條繩
1個重物
就可以攻人地個城

幫下手推上熱門
如果有更好嘅設計or建議
幫手放上黎
我打機成日輸，我想贏番場

好似開錯台添，想開遊戲台的

推

1

2

3

推4

5推

6推

7連

8連推